---
image: "https://res.cloudinary.com/softwaremakassar/image/upload/c_scale,w_980/v1593995886/munirapp.github.io/artikel/2020-07-01-image-optimization-part-1.webp"
title: "Image Optimization dalam Website Part 1"
date: "2020-07-01"
desc: "Bagian ini adalah bagian pertama dari seri artikel Image Optimization dalam Website. Saya membagi seri artikel Image Optimization menjadi 4 bagian yaitu Optimasi Image Loader, Image Format, Image Delivery dan Image Security."
author: "Munir AP"
slug: "image-optimization-part-1"
---

Bagian ini adalah bagian pertama dari seri artikel Image Optimization dalam Website. Saya membagi seri artikel Image Optimization menjadi 4 bagian yaitu Optimasi Image Loader, Image Format, Image Delivery dan Image Security.
